荃灣有黑社會！

有藍衫人攞木棍 目標打示威者！

荃灣要人！

張相邊個有拎木棍？

身上面件衫I ❤️警察 wo

支木棍呢？

荃灣人

推

呢家個確實位置 有冇人知

呢班好似有刀

有位置？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰